我正式宣布，沙田係香港首都

冷氣首都

沙田今日散沙咁，新中心俾狗圍冇人救。

邊個1點幾帶隊入新城市，唔該同我出嚟道歉

屯門先係!

呢啲Post唔使推

成班手足就係你哋班仆街唔識路，入撚咗個局，俾狗圍撚住晒
有中聯辦唔去圍，就去新城市俾狗咬

真係好撚嬲，你話俾狗咬係因為對準中聯辦都話值得
但新城市呢？？？為咗入去嘆冷氣呀？

一張圖話你聽今日沙田點樣比人突破